我就黎出新歌

歌名<3am>

支持

featuring ghost style@廿四味

係呀多多支持

係未快歌黎?

會同我之前一向嘅風格唔同

allegro opus?

我係AGA 唔係Eason

誰

小妹係2013年加入樂壇，英文全名AGATHA，簡稱AGA

懷疑樓豬係高登果個

賓妹 係咪非法勞工

邊個

罰你下星期四聽我新歌

唔同風格姐係唔洗聽啦
屌

可唔可以奶你腳趾

Ghost style係咪專rap英文果個

R&B+Rap 唔同 <Superman>齋R&B

come on

exac7ly

靚聲 要支持

你把聲正過gin lee

真身上lin登

多謝